罷工係咪一小撮別有用心嘅失業撚搞出嚟？

零成本抗爭大法？nothing to lose?

笑左

不推文

請咁多no paid leave唔怕比人炒咩？

或者老細都想你放no paid

俾人炒咗啦

點解做人要咁黑心？要人陪你一齊炒？

你老細係包青天嚟嘅咩？

為香港未來同下一代, 少少犧牲都唔得?

我哋會頒個終身成就獎比佢

點解佢唔雞你？

世事都被你看透了

繼續罷落去

利申：已被炒

你有寫輪眼嘅話都得架，識唔識瞳術？

除咗講恭喜之外我無嘢講，法官大人

攬炒嘛，一早定好左架啦，剩係睇自己利益，香港人先會輸

你罷工未

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

罷工加npl左兩星期啦，就果撚兩三個星期你班契弟都係去輪地鐵同搭長途巴士死都要返工咋

成日講有無效，你問下你老闆對你地公司有無影響咪知有無效

下下話比人炒，你會被人阻塞返唔到/返遲，佢請過個就會無呢個問題？而且阻返工令唔少一定要有人手開工既公司例如零售收皮，根本呢班人對政府影響力好大，個個剩係識話有家要養有包袱，有人會無既咩？

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區